一人N句心靈毒藥

不順利嗎？多照照鏡子，很多事情你就明白原因了。

當你失敗的時候，身邊會有一群關心你的人，他們會問你發生什麼事，聽聽你的失敗經驗，然後心滿意足地離開。

如果擺錯地方，鑽石也會被當作石頭。但石頭不管擺哪，都還是石頭。

許多人的努力，只是為了欺騙自己和做給別人看的而已。他們都只是看起來很努力而已。

正

=.="

屌開錯波台